懷孕有負皮bot,建議預設每個post+1正皮

連仔快d做野